[尋圖] 想搵返當年曾志偉等明星支持64嘅圖

求圖

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣